覺唔覺牙演同牙琪好似?

兩個都係跳舞擔當
兩個都出名性格善良
連個樣都好似 (雖然牙演令啲) 尤其係笑容

樓主你都係企定定係到比人打啦

屌你樓豬
咪撚侮辱seulgi啦

牙琪屌打牙演啦

唔明
演飯唔似咁小氣

召喚#555

牙演屌打

拉埋來講 牙琪d飯應該會覺得牙演個樣配佢唔起

等睇555入嚟話不了

琪飯小小地

yes

唔見邊狗入黎追擊嘅？

牙演副偈淫蕩好多

幾公道